又睇人background

諗起之前有個post 個女仔zoom見工 公屋氣窗係上面